---
author: krm
created: 2018-06-29
---
![se]

# Sammanfattning

Detta är ett kollaborativt läromdel som utifrån visa principer försöker skapa en pedagogsik model inom olika ämnen av intresse för att förmedla kunskap om dessa.
